食過咁多隻杯麵

都係港版合味道最正

轉左大陸製就難食左好多

我覺得花雕雞麵都OK

滿漢都好食不過太少

港版合味道最垃圾
勁味精，次次食完一杯要飲2L水

之前唔夠錢使個陣買一箱合味道同方包 食完麵用方包點湯食 咁就一餐

日版合味道先係囉

芝士咖哩 辣蕃茄

真係唔覺成日有人都話轉咗中國製難食咗好多雖然我自己都好憎中國，唔鍾意中國製咪直接講中國不了囉

你無味覺??